塞鐵個d去哂邊？

觀塘線仲好空曠！快d同我塞爆佢！！！

推

有狗呀on9

推逃生斜道啦 仲塞

狗仔等左好耐冇人到

東鐵入左波，無左新界牛落來實空

push

搭地鐵都唔得？

成個北區大埔塞咗，冇咗幾十萬人

有狗

去緊 打算去北角到塞住

上車唔落車已經夠

到大轉車站搭回頭車

講撚左幾多次要睇狗 沙田又成班比鬼拉 真係好撚蠢

搭黨鐵呀！！！

觀塘荃灣線冇咩狗，亦都冇咩人